夾kkbox family plan

夾一年
有意留tg

推

齊人未？

樓主之前潛水，巴打係咪有意，我有2個

有意
你留tg比我？

有意 可以留tg 俾我？

我搵緊人，add 我tg